複雜！

話說我對個女仔有少少feel，揾佢講野多數會傾到，但數知佢點諗。。約到同佢單獨食餐飯仔，洗唔洗做啲野？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔知佢點諗**

對準政權 遍地開花